老衲會將林祖舜列為甲級戰犯

同問

老衲係高登開post屌你

天氣越寒冷

一個鐘後你咪又係返去

衲dee

食屎狗🖕🏿

貪憎呢

本席和議

Good

系乜撚野呀屌你老母

衲dee投胎轉世

屌

高登多個用途 用黎認證呢度真身

LIHKG 第一霸氣回覆

納dee

笑撚死

納dee 你又話單手練爆核彈自爆既

Hi納dee

屌下你啫

納dee都黎埋

oooo

呢個會唔會係以後証明自己係高登名人既方法

納dee好波

......

特警又出現

你個朋友貧僧呢

標題無咗「人民日報」四個字

有骨氣既都自爆左啦

唔知幽默大師會唔會轉會入黎俾你屌呢

我是老衲！一碌鳩可卒死你！！

呢個係咪真老納呀？

系你老母

連老納過埋黎，高登等執

犬決啦衲dee

納dee好少器

衲dee幾時請本喇嘛食狗肉煲

頂笑到停唔到

留名

衲Dee

轉世靈童

笑撚死我咩

笑撚死咩 高登認證

笑死

高登唯一用途

Backup

點解唔直接叫老衲，點解加- ？

腦衲

死返5p啦

衲Dee竟然冇人偷你名

笑死，高登認證

用高登黎認證

證明你係真納dee,講一次你幫無線電視改的名

食屎狗

朱茵巴打召喚

笑撚到我

仲以為你比人扑左黎食

個邊做咩得一個回復 係味無人啊

衲dee 冇回塘

笑到標眼水
納dee霸氣認證

納dee好有霸氣

納dee ho ball

終於有次衲dee秒人

納Dee笑到我流眼水

認證方法
納dee 好波

想賜酒…

銀河唯一的老衲 天際最煩 神佛
無晒朋友 性格碌柒 一見就要FUCK
佢個運吉膠到柒 比馬神重罰
性格邪惡 最愛狗肉 淫棍馬上撲濕

偽造陽具 佢正柒頭 碌鳩傾向右
這個柒碌 好燃臭 好似藥材酒

煩柒獸 圓寂獸 拮一嘢 拮三嘢
拮多嘢 拮多嘢 真谷爆
屎忽窿最後 大過大窩口

睇錯 老衲會將與林祖舜一同列為甲級戰犯

笑到仆街

做乜鳩
btw衲dee終於秒翻人地

老衲

第一次正皮納dee d post

好霸氣

納dee 你想唔想大師過黎同你嗌交？

痴線撚 果然係花和尚老衲深

纳dee發現高登唯一用途
震驚700萬香港人

納Dee

誰聽說過佢愛食唐狗 吔過破戒變成柒頭
成日出post粒膠佢常擁有 一刻發難望賜酒
而我卻確信老衲戇鳩 看到了佢變成柒頭
無從解釋 碌鳩似咸酸菜 鳩噏過後仍長存不朽

誰人受痛苦就懸掛老衲頭 切佢碌野再塞番入佢籮柚
看血在流反映佢沒龜頭 持續鳩噏真理我地當小丑
煩柒扮晒剛勁條J好鬼幼 切佢碌野割粒蛋再浸燒酒
佢繼續煩膠總有日出頭 成日係屋裡發瘟臭

納dee

神棍貧僧乞衣黨踎係街角大巷
伴你自製那配方和淫僧對望
甜到入心的香糞供應這個人間
像老衲 shit shit shit 味道像似觸電
佛 佛 佛 shitty 食屎

衲dee好野 衲dee好波

In 衲Dee we trust !

老衲佢轉身變 已變成糞便

笑左

高登證証

CLS